三母子去年由支那來港 即入住天水圍公屋

溫女士與前丈育有兩名子女，與60歲姓曾丈夫相識於2011年，同年結婚。去年三母子由內地來港，與丈夫搬入天悅邨居住，一家只有17歲兒子於快餐店工作，原本家人關係和睦，但近日她稱因不習慣本港生活，曾提出離婚。

夫醉酒罵「野仔野女」 遭駁嘴後擸菜刀斬妻女

溫女士憶述，昨晚丈夫飲醉酒，兩人發生爭執，丈夫辱罵子女：「野仔野女！」她隨即反駁：「你同我一齊結婚都預左架啦！」丈夫怒氣沖沖走入廚房取出菜刀，她與女兒見狀欲衝出門口，「但未出得切門口，就斬埋嚟！」丈夫揮刀劈向母女頭部及背部，登時血流如注，兩人衝出走廊高呼：「救命！救命！」鄰居聞聲而至制服丈夫，並協助報警。

妻傷心不敢再同住

溫女士頭部受傷需縫多針，傷口無大礙，但「暈暈哋」；其女側右邊太陽穴位置貼有紗布，精神良好。她稱，丈夫平日善待三母子，但醉酒後會斥罵子女，看電視劇亦會斥罵，「但從未郁過手」，事件令她感到「好傷心，真係敢攞刀，點敢再佢一齊住！」由於三母子在香港無親友，亦沒有聯絡內地親友，前路茫茫未知出院後居住何處，但目前已有社工與她聯絡跟進。

周日晚上8時許，天悅邨悅泰樓樓上一單位，一名60歲姓曾男子與39歲姓溫妻子因感情問題爭執，其間男子以菜刀襲擊妻子及22歲姓賴繼女，涉嫌「傷人」被捕，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進。據了解，該男子被捕時身上有酒氣。

支那狗正正常常拎老綜咪算囉
搞咁多野

暗地裡屈家暴搶屋上新聞唔係咩新鮮事

但目前已有社工與她聯絡跟進。

支那狗又呃公屋住

支那狗死全家

社工都係大仆街